琴晚WhatsApp 同以前鐘意嘅女仔講返以前嘅事

我同佢講返以前鐘意佢嘅事，之後見到佢有個咁嘅status 。可能唔係因為我而轉嘅

屌你老母，我今朝瞓醒就乜柒都冇曬，得返個爛臭閪story俾我，俾返status我呀你老尾

而家乜撚都睇吾到 屌你on9 whatsapp

算撚數啦

俾返個status我呀

睇唔到可能係好事

吾你老母，收皮啦

Status 呀，我要status呀

屌
我唔要instant story
我要status呀

比你睇到又點
追返佢咩

你唔明

又係啲自視甚高嘅毒撚，以為個女仔一有咩風吹草動就關自己事，其實可能係條女睇完韓劇啲橋段有感而發打出嚟咋

唔好有咁多ff啦

FF傷身呀

成班友做乜，重點係個status，唔係條女呀